Sesame people, No mushroom！！

做過最落後既公司係點

又發癲啦樓豬